樓市好消息》菁雋獲大手客入票 首日收票12張

【19:10】
消息指，菁雋首日共有四組客入票，共收12票，以首張價單73伙計算，未獲足額認購。其中一組客連入六票。

連入六票做乜鳩？

AA9

波縮自己入？

好多人買，冇得輸

12 組AA

得幾票你入一票都大把單位揀啦
邊間代理咁落力